坦白講，電話啲game真係唔夠PS/Xbox/任天堂好玩

強如iPhone打機表現咁流暢，有幾多名game肯轉落去，我個人黎講好想多啲Mario系列可以iPhone上玩到，但都不如買部任天堂

手機game節奏快 家用game冇得比既

但手機勝在方便

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

今日3點 維園見 提早出去呀

市場都淘汰左家用game

返工果d邊有時間打家用game

好多跨平台啲大game廠8成嘅利潤都係係家用機上來wo，冇家用機市場死的啦。唔係話家用機未來一定唔會被淘汰，但肯定唔係淘汰左。

inside

電話game太低b

冇計 市場興速食文化
手機game方便又識自動導航升lv打怪

手機課金game , 唔洗大製作都 賺好多錢
家用機game 開發成平貴好多...
移植去 電話 game . 好多都好好玩. .
Stardew Valley,

手機驚簡直係遊戲界恥辱

其實鐘意打家月機個班人 點會走去玩電話Game

畫面已經唔掂啦

再講電話 好多都係速食game
玩多兩玩已經 只係不停做同一樣野

咁玩Steam Link Remote Play 囉

如果手機game好玩仲邊有人買switch
任地獄

睇廣告定打機自己諗

正常打機打console

用cheat既打PC

所謂既手機game咪姐係另類既賭錢game，轉乜抽乜咁
同埋十隻都唔知有冇一隻跑出

手機GAME乜9都抽

因為電話game真係唔好玩

手機game十蚊八蚊叫你課你唔覺唔覺就會課好多，人人都課幾蚊佢已經好好賺

手機game 有d 2-3分鐘一場幾好

重點係識人易,可以同fd一齊玩

喺公司見同事有兩部電話，一部放喺枱
個畫面見到自動幫佢打機，心諗做乜鳩，呢啲叫打機？！ 佢幫你玩之嘛，你都冇玩，咁有咩意思！
我唔明有咩好玩？ 做緊乜呢？完全顛覆晒我咁多年打家用機嘅人

到你畢業就明 在職仲同你收工打機咁晒時間人生咩禁2下開工啦

你以為啦，公司真係有同事乜撚都打㗎，佢人生只得game陪佢

電話game真係不了

你做奴隸就無得好講喇
大把準時六點收工返歸嘅會打機囉好無

Android 機有模擬器
好多掌機game都可以喺手機玩到

啲家用GAME公司 真係傻9黎
不如比啲心機整電話GAME 啦,
你咪照收幾百蚊隻囉
出DLC 囉
我相信用心制作都一定大把人買
始終返工真係無咁多人咁撚好心機收工返屋企打機
但相反, 返工扮工時間真係好撚比心機打, 仲睇埋劇情

我返工咪一樣打到mhw
係打慢d姐

但一定唔會玩電話隻mh

手機game做得起咪當集資
但好少成功

錢問題 手機平台抽水好金 開發成咁又貴 因為咁鬼多機型要去adjust

手機Game唔係玩遊戲內容
係玩課金制度

幾百蚊隻game其實係回到本

但係佢哋為嘅係暴利

課金抽人物，抽裝，抽技，抽外觀

早過6點收工嘅表示 有時返到屋企都係唔想打機。
特別係手機game

電話mon太細好難做到壯大畫面
其實

botw
death stranding
nier automata
要o係電話出其實應該可行

但要你o係電話玩
同樣會覺得垃圾

手機game，好處係低調，返工開左auto mode打儲分exp，呢樣係其他機種好難學

咁又係嘅，當年隻神抄之塔靠偷人橋起家
乜創意都冇做到而家好似話上市啦
咁你話邊個唔整手機game呢，刀仔鋸大樹

只玩PC同電話game，PC主要玩RPG同策略game，手機玩轉珠，冇衝突

一日5G未普及都玩唔L倒

係返工時間先得閒拎部手機出黎打機
放工反而仲多野做

啱啱裝左個psp 模擬器， 有D乜啱手機玩？ 太快太激烈個D好難控制， 始終都係模擬襟制

上次見人電話玩 PS2隻GGen

Ps2 用咩模擬器好？

無淘汰過，真正好玩既依然係只會係家用同PC上出現

其實indie野移植落手機仲好，唔一定下下玩大作
Dead cells長期穩佔AppStore top ten就係例子

買部Switch玩仲開心過用iPhone打機

Lunch見兩個中學生係到對戰fifa, 真係好爽皮，好青春。
再睇返電話版啲fifa,pse, 佢老味抽抽抽，抽佢老母生花柳咩屌！

玩下日式RPG OK最近玩 G Gen都接受到

可能我鐘意玩rpg

所以都係鐘意家用機打機多

電話game 我覺得最好就係成班人玩食雞個類
我自己唔玩 但見d fd 會約埋打都知有呢d 樂趣

太多廣告
比錢個啲真係搏
你買啲舊作就一定好玩（bg1/2, ff, dq,超任啲rpg)
但試唔到新野

個個都話手機驚不了
但D廠都仲係一直出手機驚 一直賺大錢

手機都有遊戲啱玩 好似puzzle 推理 數獨呢頪
其他玩下抽抽樂 唔啱玩又一兩日刪左佢

只有某部份連登仔話不了

正評俾電話呢嗰字

用wifi

手機game 玩下鬥地主打下麻雀都ok架。

D大廠出手機game，等班傻仔課長比錢佢地開發家機平台嘅大作。
幾抵玩

望下呢幾年 老任都出手機game就知

電話驚直頭係on9

手機 GAME 都係玩小遊戲. .
就算 課金GAME 都係升 LV . . 燒時間. .
射擊多人遊戲都係電腦移植果堆 好玩.

係又點，電話賺錢快係事實，劣幣驅逐良幣，大型game愈來愈少都係事實，我已經唔好玩都唔退款但都救佢唔到仲有咩法

利申：pc黨

mmorpg 瀕危絕種

最理想：
大廠出電話Game Cap水
有資金出大作
大作->提升口碑
口碑好繼續出電話Game呃傻仔
更多資金開發

雖然依家好少良心廠

啱，支持繼續出垃圾電話game呃傻仔。
佢地課金， 我地就有高質家機、PC大作

打家用機可能難打到掟掣

電話game 可能抽唔成個人癲左

game廠：個個人都有部手機，每人賺到1蚊都fat fat

連登學生多到畢業有負擔
除左富二代邊有人會放工仲打機
浪費人生咩
仲要呢半年反送中

簡直劣幣驅逐良幣

電話game乜撚柒野都要錢抽
又成日定時定候要開來清體
好似番工咁

玩家用機最好

唔係真正打機
見到啲中佬，港女玩呢啲game
我心諗: 呢啲係睇電腦AI玩，多過自己打機

呢啲人打console，肯定輸到仆街

根本無 淘汰過
一廂情願嘅無知諗法

屌，慘得過手機無聊game都有大把人貨金，咁易揾錢仲有幾多人肯整pc同定用機 game

手機玩fps之餘仲要嫌難控制 走去買一堆配件

香港可能就真係電話apps game個市場大既，但外國一定唔係

利申:pc玩家